當林鄭去信表達憂通過《香港人權與民主法案》時；連登風向：法案無用、要靠自己，民主唔會從天而降

我就知做對了